收規華ching有冇新料俾？

D料咁撚準，但連一千蚊都要乞，真係了解民間疾苦，gun你搵食ok?

我信佢一定係月入46k，一定唔係4.6k嫁

收嗲華之前好多嗲好串架

華哥無1千點賭牙

好靚仔

比d 尊重啦
人地係月入.47k😒😒

個米老鼠真係畫龍點睛~

頂帽帶到咁撚柒